#| |จะ|เป็น|อย่างไร|เมื่อ|รัน|Apple| |Watch| |Windows| |#|มี|จาก|บริษัท|ด้าน|ซอฟต์แวร์|แห่ง|หนึ่ง|ลอง|พอร์ต|ลง|ของ|เขา|เอง|ศึกษา|วิธีการ|ได้|จาก|ที่มา|ของ|ข่าว|ใคร|อยาก|รู้|ว่า|การ|ใช้|งาน|บน|จะ|เป็น|อย่างไร|ก็|เชิญ|ชม|คลิป|เด|โม|ที่|ท้าย|ข่าว|ที่มา|ผ่าน|CTO| |Windows| |Apple| |Watch| |Windows| |Apple| |Watch| |Tendigi| |Insights| |MSPoweruser| |